網上發布更衣室偷拍裸男照 39歲灣仔男校阿sir被捕

早前有人於網上發布大量懷疑偷拍裸男照片，當中部分地點疑為公眾泳池更衣室，警方調查後拘捕一名39歲中學男教師，並於其電腦及手機內發現一批裸男照。

據了解，被捕男子39歲姓黃，於灣仔區一間男校任教。警方早前於多個涉同志內容的網上平台及討論區，發現有人發布懷疑於更衣室拍攝的裸男照片及短片，地點包括九龍公園泳池更衣室及健身室等，警方經追查後，今晨突擊搜查油麻地一個住宅單位，拘捕一名本地男子，並於其電腦及手機內發現一批裸男照，期間該名男子一度不合作。男子其後涉嫌「發布淫褻物品」、「破壞公眾體統」及「阻礙警務人員執行職務」被捕，現已獲准保釋候查，須於2月下旬向警方報到。

《香港01》早前發現於社交網站tumblr流傳不少於本港的泳池、健身室的更衣室，甚至商場洗手間偷拍照，被偷拍者均為男性，偷拍的地方包括康文署轄下泳池的更衣室，和商場的洗手間。

Gay佬仲要係男校教書
都唔知有冇影過啲學生

未成年

多謝佢比左好多次打J 素材比我

以後既夜晚點算

相!!!快d share

但依家只係搵到佢發布
唔等於佢有偷拍喎

噉我地係tt, tumblr, 連登轉貼又有冇犯法?

肯定有啦

喂有無人爆邊間學校呀？

屌屌屌！
屌屎忽！

你個名

格劍？

FBI

傻仔唔用VPN upload

好有經驗

死gay佬，屌你老母

我只係想有人起佢底

利申非gay

你咁大個菊花要揾隻馬屌你先有感覺

死gay佬

灣仔區男校 除左香港華仁仲有邊間？

gay test

仲要係教男校

港華？

皇仁仲係唔係灣仔區？

QC?

鄧鏡波

又支那01

入球球員🇭🇰辛祖(傑志)

講咗兩版圖都冇張

邊間中學敎

他為慈幼會鄧鏡波書院的教師，主要教授中文科及普通話科

留名跟進

黃志偉先生

#metoo

一直都覺得佢基但諗唔到佢係咁

又冇連登份

之前行過課室門口，見到佢上堂玩電話，唔知有無偷拍呢

正

好眉好貌喎都算

教書教到癡咗線

原來佢係某gay forum真係用真樣做icon
之前以為佢9up

做咩唔正正經經搵sp
偷拍刺激啲咩

話說坐監會唔會

有D人真係鍾意偷拍
係心癮黎

咁咪岩哂佢

🤬咁重口味

「阻礙警務人員執行職務」被捕

佢做咗d乜嘢黎？

可能當初黑警叫佢開電話鎖但佢死都唔肯開

呢個年紀算係咁

好想畀佢補習
冇得撈我做佢學生

噉都得?私隱嚟
唔係就噉叫佢開就開㗎喎

定係講明用咩嚟拉佢先可以合理開電話?

求佢tt ac icon

可能喺學校都影咗唔少

堅?

鄧肇堅

灣仔數埋兩間 QC銅鑼灣區

日日返男校 都幾難忍

阿sir 快點強姦我

Source??

this

好變態，仲要係教男校

法國啲gay 佬影相個嘴都係咁笑法

教過我

this is gay

所以好難忍 手痕 身痕
身邊後生仔 wor

張敬軒都係

more

求阿SIR大大力插我

Gay登

好搞唔搞搞細路仔，變態佬。👨‍👦

我係舊生，有佢Facebook

阿sir快啲……

識搞一定係搞細佬仔，好可口，諗起都扯晒

快d攞黎

身材咁正

執雞

男仔影男仔有咩問題？

睇佢恤衫又唔似咁好身材
快點污辱我

報左警👮🏻‍♂️

肯9定係連登GAY POST D人

咪亂屈，明明佢影嗰d好多都係肌肉青年、肌肉大叔

佢delete晒fb同ig
改哂名

快d搞我

Push push

佢Facebook

好野

Ching ho ball